國際線手足好波，搞到林奠又出醜

以後無狗官敢拎海外大學榮譽學位